謁後語

打風炒蛋 有苦自己知

警察開槍 中晒腳

唔著褲沖涼 濕撚曬

鼻哥窿擔遮 鼻毛可避

挑機

我冇貨架

Benz逼力 辦事不力

左手打飛機 係咁射